今日只係補裂口，聽日理診個案或會試前頂

22/7 +113
23/7 +118
24/7 +123
25/7 +133
26/7 +128

+5 interval, WHAT A COINCIDENCE?!

武漢模型召喚

中！

All in!